突發 劉馬車惡搞范瑋琪

睇錯...原來係潘瑋柏